點睇恩莫比利淘汰羅馬，入決賽同蛆記上演世紀之戰

辣殺

唔講唔知呢件垃圾去左拉素

第一球坦克咁硬淨
第二球破越位